拍拖拍到好似單身咁

背景：拍左6年，我好愛佢，佢（聲稱）都好愛我
平均一個星期見一日，有時候兩個星期先見一次

同佢平時好少見，因為佢話做野好忙（但個個都忙架啦）

我以前會主動接佢收工
但每次接佢收工佢個樣都好攰同埋完全唔覺佢開心
後來發現左原來佢收左工淨係想返屋企訓覺過下me time之後，我就放棄左冇再接佢收工，唔想令佢覺得佢
放工仲要應酬我

我以前會成日whatsapp佢問佢今日過成點
但佢都答到好敷衍，我覺得佢好似同我傾計都好攰咁之後我都少左問佢
同埋如果我唔主動講自己啲野佢都唔會問

因為呢啲原因，我覺得好孤獨，明明拍梗拖但好似單身咁，我都好想有男朋友呵護

後來頂唔順我話要分手，佢話唔好會改，但結果都係冇改

我明白拍拖唔應該強求對方為自己改變啲咩，我覺得自己要求好簡單淨係想要多啲attention，但如果一段關係存在左對另一半既要求，咁就好似強求左對方咁

各位，我係唔係要應該分手啦

試下分開一段時間睇下點先
無謂浪費大家時間丫麻...

我意思係你再提出分開一下先

係咪對方pay太多精神時間響事業上？如果係就真係會心力交瘁

比d時間大家習慣下 如果佢係需要你自然會追翻你

冇勇氣提出，一提最後結果就會分手

Exactly

已經維持左2年幾咁既狀態，得佢一個習慣，我真係好唔習慣

咁佢想做女強人，而你想搵個小女人，咁早分好過啦認真，拖唔到一世

返工有邊個會唔攰？佢想抖想多d自己時間都係因為佢眼中係放佢自己係第一位而唔係你，我諗你自己都覺得呢2年幾好似好冇安全感，需要時又未必係身邊，到頂唔順個陣又心軟返，咁樣你會好攰

利申：過來人

我拖左4年 最後都係分手收場
就算你認定係佢 佢未必係咁諗

的確佢有講過自己係好自私既人，但依家佢咁努力，佢話係為左我地兩個既將來。

我一直都逃避梗呢個事實

同居囉

女人青春好寶貴，佢講就咁講，但而家佢做嘅行為又比唔到安全感你，你等得幾耐？

首先你係咪真係靚女

性格係咁，鍾意咁既相處方式就好難改變
如果你唔享受呢段相處模式建議你分手

唔開心一齊都無意義
試下散左睇下大家真正諗法

留名，相同處境

2星期真係太耐 幾日唔見都掛

死基佬?

幾耐扑一次

以為我自己開po點解可以一模一樣